死幾多人都好 敵方都唔會可憐我地

而係會繼續笑 同埋繼續禁住我地嚟砌

既然係咁 咁點解仲要送頭埋去

留返條命仔先有輸出㗎嘛

係咪先